做咩咁多人中意拖慢d事黎做R OT錢架

重要做大佬既又唔多理…
咁其他人個個慢慢篤d野，篤到6點例牌要話有野未搞雖然唔急…

set個收工時間出黎就係要你係收工前做好架喇，做唔哂就係效率低！
唔夠錢開飯要OT係自己既事，唔係老奉要開OT數比你架麻

一個R下就話無所謂，個個都跟住一齊OT，真係中意趕收工前做哂d野既人點生存……

唔通又要搵過份…

做咁快做咩

效率！

Workload多 要OT都無計

如果有人hea博ot錢 management唔理都無計

你咪又坐多陣囉 又有錢收

Dllm
OT冇補水㗎

今日一番到公司比人屌琴晚早走
(9點半 仲要未食飯)

有ot錢，上司又唔理
你咪鳩hea埋一份囉
每日hea多1個鍾
啲補水都夠畀1個月交通費